留意到獌都幾鍾意買黑鳩

爭個龍就可以11個黑鳩落場踢

連d哨都係

排個陣黎睇下

白人
--------迪基亞
達美安--盲佬--鐘斯--梳爾
費蘭尼----靴里拉
-----馬達---------------------
(前鋒無晒白人)

一路好走,呢度反獌必死, 必定是ON9

連

啱啱出黎?

你反咁撚耐都未死得啦

正義必勝啦

黑鳩黎架

mk 算係咩人？中東

雜種?

法國國家隊都係喇

香港代表隊都係啦

摩佬好似有呢鋪癮

係你on9姐

鍾意黑色大肉腸

d黑鬼無腦咪踢車仔囉

睇錯topic sorry